個市已經穩定左落黎掃貨好時機

買爸爸好定美團好

翻身靠今鋪

有傻鳩咁諗姐係仲有得跌

爆升